周子誠 你係油麻地地鐵站月台跌咗張八達通呀

往荃灣方向車中間執到
已交去客務中心 去認領啦